照e+咁既加速情況黎睇，就贏

E+既情況睇攬炒係指日可待
攬炒即是同歸於盡
手足們
做好犧牲既準備未？
If we burn! You burn with us!!

咪燈

佢會burn先講